有冇手足睇完陳梓維議員篇專訪咸能左

希望某會員比返個名人地 唔係陣間又嬲

你幾時比返個名蓋世寶

蓋世寶本人唔介意 陳梓維介意

有冇link

【素人●議員】會考零分住劏房 food court暫做辦事處 陳梓維 ：「我有的是基層家庭的能力，但有心與街坊同行。」

型過9成波台狗

你會考高分d定佢？

維仔

我維

Cc台師兄話幫唔到中產牙

起碼有志氣

佢好介意

CC台都冇乜中產

十成啦 冇一個夠佢型

除了譚玉瑛，提起蓋世寶一定會想起那句粗口，她亦一早知道，她説：

其實冇咩感覺㗎、好耐之前已經有同事咁玩過我，我都覺得好順口，我都好支持押韻㗎。

2018年7月6日 香港01 專訪

全部冇產冇地位冇料到既人係到9up未撚訓醒

不如叫陳議員入黎我地波台開網上辦公室啦

睇黎要搵人幫幫佢

暗星有人提下咪幾好

問你就答啦
你高分d定佢會考高分d

樓豬美國讀書

因為收音機單野敗走香港？